【新股速遞】金貓銀貓明招股 入場費3313元

星島日報
2月27日週二下午5:43
【星島日報報道】內地線上珠寶零售商金貓銀貓集團(01815)公布招股計劃，集團將發售1.94億股，當中10%作公開發售。股份招股價介乎2.28元至3.28元，每手1000股，入場費3313.05元。
是次上市集資最多6.69億元，當中65%用於擴展及優化線上線下一體化零售架構；10%透過升級信息技術基礎設施及數據管理系統等，加強數據收集、挖掘及運用能力；10%用於擴大內部設計團隊及擴充倉庫等；10%用作品牌發展及目標銷售與營銷活動；5%用作營運資金及其他一般企業用途。
恒生新證券客戶 開戶可享HKD50現金券
Sponsored 恒生銀行
金貓銀貓明日(28日)起招股，3月5日截止認購申請，預計3月13日在主板掛牌，獨家保薦人為招商證券國際。（nc）

線上珠寶...